[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (619)

美帝 法帝上

美帝刷角

意大利下盤1.94

法国稳

法國上盤 重心

上盤日

法國入球小

美國半大已死

法半主
美半和 細 角細

屌你老母

TMD的牛

usa9.5b

1.88 呢舖仲唔發？

法國入波未

dllm 法國咁都唔射

法國上盤1.88是必贏的
因此是我重心推介

法國9.5s cashed

法國入未

咁耐都未入

意粉防守起家
有力90分鐘守和
到時再買即場都唔遲

無睇到 尋日亞冠開片咁精彩

馬會呢場有沒直播?

法國按屌

法國入粒定定驚先

美帝角大應該凍過水

買完10.5 咁撚快變9.5

沒即場呀

Gg了

8.5都就黎出 唔洗屌多2c

半大已死

法國全大已死

水位都蝕鳩埋

美國唔入波 踢黎把撚呀

美國仲冇c

法國1-0 2-0

老美刷角求你

角大黨又豬了

美國唔開半主我都唔願做人了

法國入粒先

李美央

似角細

法國快入

有巴打可以share睇波link嗎？

快入please

廢青兩場半大已死

法國

[8.5] 1.72 2.00
跌得快到

USA半和Gel

另外心水
美國半和
角細
角細

睇下炒幾多

角大黨已上ifc

9527半細cashedddddd

我用app睇

紐西蘭FG

法國唔入就比人入啦

咩app呀？

角細gel

咱們中国的企鹅直播

即場allin角細點睇

黑鬼快入

仆街法式邊爐

大把人陪你

Thankss

7.5

封盤冇紅牌 公平咩

入粒俾我個心定啲先

你開直播 我再話你知公唔公平!!

關注我喔親

快入 屌7你

法國果場快手入3粒

半客未

求入呀法國

法國 美國細波一齊gel

是撚但入粒先

美國再唔入要春袋barbecue 了

法國快入 美國冰角

法國主w 已死

角細入球細gel

美國腰斬啦好心

法 美

做乜而家咁多人反手

法國入波啦屌你老母

角大黨齊齊跳樓

墨 法 美 不怕不怕

法國u20 -10角

who

1c都無

咪就係 無上一排 個撚個都反手

美帝u60 -12角

Please don't

我都想知

冇心晉級就直接完場啦

細波細角杯

7.5都出埋黎

我正手 上盤

1:0 美腳

美國7.5s allined

我就正手 但無gel 真係上盤

g持

點做到兩場 入球0 角0

封盤開goal kick
傻撚左

兔子的寶寶

最認得係呢個

法半主未

無C到完場

美國佬個場唔好刷角住!! 等個角球低小小先 7.5咋

美國入波

意大利下盤穩收

6.5想allin

7.5想好入

🤣🤣

忍呀忍 依家7.5 1.8水 再忍一忍!!!

好彩無掂角

報假料會豬到仆街,巴打小心

Gel得

入左細 唔想同屠巴對

0角

(美國連詩雅)

美法試下輸埋

你入左10.5細姐 我入6.5大咪無事

紐西蘭半和半客穩收

又黎呃錢角球

美帝入波未！我屌你老母22個人

半客

我入7.5s

法國唔入比人入算啦

g 持

不了

美 法 唔入比人入啦 屌

美國半場冇波入我個名掉轉寫

同意 比人入

6.5 入理柒你

美國肯入返兩粒未 口

墨已中

法國果場半場會有一球 下半場入多2球

2.5大

特奧基王球

0角完場會好感激你地

Sure

0就難d 細就幾大機會了

開左波未

睇住365，法國喺中後場係咁打圈咁搓，屌

0:0踢嚟托柒咩

細已經贏左

法國冇角...

再0:0自己空難啦法國

特朗普入未

20分鐘炸 比d耐性

有角未

美國唔入比人入啦屌

等睇美國半場0角

6.5出黎未呀屌你

唔識刷角嫁屌⋯

奧巴馬

意大利派錢波

新西蘭係咁救角

20分鐘gel得

意大利入未

法屌打？

入了

角大排緊隊上天台

啱 你可以Gel了

布殊

驚麵未驚過 大把錢

角大jump

杜魯門

[6.5] 1.68 2.05

法仔射正都未有

假分狗 屌你老母

勒邦占士

請你快搽水泥gel

美國

6.5 仲等唔等落去

列根入未

要求唔高 法國勝就得

水泥gel

大家估下邊一場有角先

求其入粒先

1.5都就出黎

1.5s

半大全大

5.5b 99%win

d 角球去哂邊

係咪未開波

意goal

意1-0

意大利

仲有人覺得法國會win到

意粉gooooooal

屌

以後買角斬腳趾

italy

操你媽法國

估佢唔到

唔差在入多粒

操你媽一個反擊

屠巴6.5出左了

買咗法國盤，嚟緊IFC

法國散步波

等

屠巴驚唔驚

法國反cup

追和反cup啦

法國呢隊法國正仆街黎

快快手手參埋佢啦

開個半大俾我

20分钟进个球激动什么

可以反cup的 我深信

我唔驚

入多2粒 法國果場

豬死 我個3串1 法國反杯啦

入多粒開個半大見我

g chi

美國俾角未

法狗屌你 我翻工扮柯尿 去買你

On9法，唔比人入都唔唔攻

等到4.5?

高比拜仁

法國反cup抽一個含

30分鐘都未有角 我屌你老母

Lm

法國會cup

法國半場反cup

比赛才刚开始。不怕

我

法國同角大手足 call咗旅遊巴去ifc

成班傻西買法國

意粉U20死守功力去到邊個level?

垃圾法 我個半場和呀

來個輕鬆反cup

法 唔cup 斷腳派1個

哎，还是小孩儿比赛，稚嫩

補角細啦屌

Cup呀

嘩屌 真係一隻角都冇

留明

美國再唔入就要比狗屌了

牛逼呀法蘭西

法國重心！

唔好俾機會我jer番你

收皮啦屌

法蘭閪入多兩粒ok?

一個角都冇係咩事

6.5 都唔敢買

都未開波

下一球 美帝
再補法意冇柒頭

1C

美國1c了，心臟爆

感動1c

美goal!

美帝10

LeBron James Goallllllll

1-0

痴線 做假

未買6.5

未入啊仆街

1c1goal

基奧特入未

入左

唔通法國都要靠12M轉運？

要角慘過乞食

基奧特半場追和

60分鐘差十角係咪收得皮

原來馬會要左法國

打進了！

屌，美入法唔入

美帝整多球半大

屌 好感動啊 美1角1goal

一角一入球 笑死

開個半大黎！！！！！！

差你呀基奧特

法國唔刷角輸撚死你呀傻閪

法國食撚屎 cup啊屌

法晉進 開頭1.29

無錯 角細黨大勝日

有角球就有入球 咁美國快d刷啦

球進了！！！

全11

7射0中
法國

同我定啦 法國係我超重心 一定cup

有半和你唔開走去開半客咁賤格？

波強
法0:1 0:2 意
美帝2:0 紐西

屌2c jump

2場半大派100

法國冠軍熱門又無理由咁就出局既，最驚1：1殺曬上盤

lm

成班球員散緊步點cup

美帝入多球
法撚追平

半大

好

先2c 針咩 買角大就真係行上天台啦

3c

3C

法國玩撚完

7.5s

me

又輸盤晉 ？

法撚全大

連c

意大利出面win仲有2.幾

仆街6.5唔入

3/11

-8c

多謝法撚

法国12m 好⼀⼁⼃⼂⼂⼃

係咪12m

先3c針咩 買角大就真係針啦

法12m

法國追和

最後一百轟左落7.5s 又要入錢了睇黎

比基奧特射！

法國1:1!!

半場cup埋佢

半和 頂撚住呀

我都入左角細

....

咁樣落腳，擺明送十二碼

大家停手唔好入

恭喜

法包反cup抽一個含

半場就追和 反cup是劇本

法意 是但一隊入多粒

屌你老母法國刷角呀

等入8.5

多謝手足

差美國小朋友半大

7.5b

agger especially france

射完變意仔拎波 嚇親

好驚

屌 垃圾唔開下盤

美帝半場456佢

一定cup唔撚到

法國果場入多一粒

兩場都叫入左波啦 保持賽果入更衣室

等梁sir派

對了屠巴要針

半3會全幾呢

呃撚含

20

LM

法撚半場杯佢老母

半主

唔貪 11夠啦

法國杯

嘩屌！唔係被我講中靠12M轉運吖嘛

我了

美帝入多球啦

法國主勝了

想學上海sp

美帝快啲入啦屌

希望你下面中埋 我都買左單頭

美國比多粒

100000

Im

新西蘭cup ok?

美腳2:0

法國40分鐘 0角

刷角咪比你cup

唔知又頂唔頂到1.5s呢

下半先cup ok?

又入

美-8c
法-10c

法快入多粒

法國難d喎

老美比多幾c先啦

Ifc見

兩場半大已死

美國快啲入

??????

美國刷多3個先完半好嗎

咪有一場半大左囉

mememe

美國唔好刷plz

刷角入波啦美國

支持

4c

西蘭幫幫手刷角 光榮出局啦

刷角呀屌你老母

4C

我賭球只係會買細波 細角

唉gg了

新西刷

咁鐘意練心

衰衝動冇埋100

法國角細係咪可以gel定頭

入多粒啦老美

9.5s都收皮了

都未完場

美帝快撚啲竹多粒啦屌

你又真係衝動左啲既
正常都等佢刷1角升高格先買

有無買左意大利既手足幫手gel下

墨 法 美

買左法國串美國-1係咪玩完

半0 可以拎定出黎先

應該可以雙方都落唔到底又少起腳

5c

5c 7.5b-3

美 法 入多粒

求下你開半大

有無手足左6.5b

意法和撚硬

下半場一定多過上半

太低水 7.5b有

半5全幾呢會

屠巴有無買6.5

屌45分鍾了 快啲入波

買唔切啦

新西生生性性刷多個角

wtf 無啦啦咁多c
見法國輸緊粒買左8.5s 睇黎要jump

收150左右

6.5b 365出現過2倍

黎個半0全10

比個半6黎啦

一係就刷11個比我止下血

狗會好低..

兩場上盤

我唔撚信咁多角 8.5s力頂

我有2倍係手

下半場法國要入波唷

冇補時？

寧等角大不買角小

9.5s力頂

美國U20 半主

收錢

11

發覺你中好多

垃撚圾 u20

美國連詩雅咁撚勁要再貼

入10.5b點睇

75%

法國半0全10好嗎

下場啦 勝負已定

跪求連c雅降臨法美

賭球
墨9.5大
美半主
法半和
美10.5細

心水
塞讓球
美ng(2)

可能又要退波po了

下半場開左波先再決定啦

10.5 跌到賠率

開直播先!!

一度以為爆曬 點知

紅牌唔計
迫害

有愛

留

上呀法美帝

今場至少9c 6.5-8.5b 可以等cash

今朝場7.5b...

正到仆街

不要說了

Lmlm

法國唔似cup副喎
利申 all in左上盤

5367果條飛可以派左先 thanks

集氣 中曬派2個100

好耐未見過半0

似11完場

邊場？

似係1-1 2-2

兩隊都無乜戰意...

加油 上呀

大波主勝

下半場美帝無3c 全隊空難

灰到仆街

I'm

點會冇

好難講

要美國next goal嗎？

你死喇 gel頭

祈求天父做45分鐘好人，開個8.5s

希望可以落場角球雨

下一句係 別發生

坐底20c

笑4😂

-1 一個譚仔 加口水雞

一貪心就豬

法國d垃圾波就輸鬼埋佢啦

買埋美帝ng啦唉

你都唔開直播..今晚墨西哥再贏你開啦好無?

加一個靚女fd一齊食

我都想有得gel，9.5s

紅牌迫害唔計ar Siu

美帝萬歲

美帝入多球未？

87

法國終於1角

法國唔會杯到

法國果場搵隊入波啦

美帝入多甩定驚

9.5 升水升得勁高...有人買左s?
又準備出番8.5 ..買小小

1.5s 8.5s 9.5s 力頂全場

發覺快入波

連c雅

屌奶星 馬會唔通真係派錢

6c

咁撚好人早講

仆街又c jump

我以為我自己留言我自己唔知

Cashed

6c -2

ez for france

好撚鬼，5角都估冇

6c了..

老美cccccccccc

EZ

馬會個操盤手做乜撚野

有冇手足派一百起機

法蘭閪快手入埋佢ok?

場波好難買

法國攻勢好少似和波

法國gg

2:1法

意2:1

意粉

法又輸一粒 屌你老尾

屌1-2

法國我屌你老母呀

法國害死好多手足

法國全大cashed

法國U20(中) 1-2 意大利U20

垃撚圾法國 唉

我收返句野

2.5大 意大利

法國屌你老母咩 3串1斷你關

美帝呢邊快大波

屌意粉咁勁

法仔好撚廢

意粉好波

針得

美帝正仆街

Ok, 全輸，早知忍手唔買廢青

我仍然相信你可以反cup

法唔法國發覺好廢

仲話係熱門

法國條後防公廁黎

美一係就7c完一係就11c完，如果唔係成隊番去比侵屌屎忽

出局啦垃圾法國

係法國廢姐
頭3場贏果堆垃圾睇落好似好勁咁

雪糕筒防守

意大利最強防守

買咗法國真係谷鳩氣

9.5b

美帝ccccc

新西蘭追返球開埋下盤

廢到

意粉真心好食

美國比多甩
冰封角球

冰封

被架仔反cup兩粒

放心根據劇本意粉會再送12碼

等2倍 9.5b allin

咁快跳船

新西蘭8號咁都唔入斷腳啦

+1

咩圖盧之正選門將
咩杜林個仔
死番去做山寨王啦

意假唔係浪得虛名

盤都係輸

美帝幼幼角球7891011

C呢

法國和波輸盤都盤鳩數，仲要輸波，屌

8.5頂呀

垃圾

美國3:0 法國角大 每樣派100

美狗 大波

自由球直入快

美國唔多落力攻

美美-4c

9.5?

法國都有人買he

fake 12m

9.5s
無入球
力頂

法國追和反杯只需十分鐘

美國果場入未呀屌你老母

扮廢
唔好比佢呃到

全部大波主勝

角呀角呀角呀角呀

意大利個龍保方上身

角細黨大勝

角呀

美九角 法10角完好嘛

入咗美帝10.5b，補唔補飛好

6.5b 7.5b 8.5b

有陰影6角完

美帝ng
10.5s

新西蘭反cup派100一個

-5c

美帝入佢456喇

好開心睇到法國咁樣

兩球都唔頂落角球 仆街

Block返你了 剛剛信了

法國出局我個英撚烏龜有望

比我試一次反cup啦法國

美帝7角完場

意屌打。。。

美帝goallll

US 2:0

2-0

呢場9角完<80%

2:0 角大GG

美2:0

買左9.5b 比次機會

法國唔係好勁㗎咩 大船係唔係準備沉

1.5s頂唔到了

角大死梗了..

真係2:0

靠紐西蘭刷c了

屌 新西 本都冇埋

上盤兩揀一又揀錯 屌老母

快整多粒！！！！！！！！！！

麻煩美意u20同我刷角呀屌你老母

比多兩角啦

美30!

墨西哥U20 [9.5] 角球大
美國U20 半場主勝
法國U20 半場客勝
美國U20 第二隊入球
美國U20 [10.5] 角球細

3-0

2.5b派小妹

法國準備失多粒

我要5角呀

角大已死

ng 都買唔切就3:0

可以派了

半5全6

美帝3-0

lm 派我

屌老母 入波把撚比角啦

新必有一粒

3:3派兩個100

補唔補主其他

刷埋角啦

好心啦 福心啦 俾多6角我啦

屌去柯個屎姐入2球

布文最近旺到咁

法國反cup抽3個派100 全格派5個

-4c

我了 求上機

3.3倍意粉

唔巧扑me

角-2呀 新西刷兩角比你入返球啦

7c

3.5/4s 繼續追

7c -1

解了。。。

有無人派

反cup我都派1個呀

11角完啦

留名

紐西蘭散晒

美腳4:0

法國是重心來的

屌你啦刷多5角啦

17290543

美帝好波
法國快反cup

2456294660

美國8.5大 法國9.5 但買左意盤意進
有同普羅些牙

8c

我依家個心就好沉重啦

-3c

-3

8c 收錢

唔怪得 下盤cashed

一齊叫爆佢

比多三c 啦 垃圾新閪

6.5 2
7.5 2.3
收錢

-2c

叫叫叫叫叫叫叫

差2c

屌你刷多啲啦

派我 輸死了

係咪由位置q開始旺

美國第四球

法國反勝未

cup啦屌你法國

求12C

贏三球仲刷乜撚角啊

10.5b有冇機

同埋追左好多雷神騎師王
今朝輸左一千其實 比落山逼害

刷佢老母

聽人水左去all in法國 求派錢買飯食

布文唔派我

刷夠11停

6.5-8.5b cashed

刷多幾隻

正仆街法國

法cup 求吓你 輸到無喇

ANGLE

放過我啦比多3c

法國角大派你200

其實法美就已成定局. 唔計角球
仲有場重心
墨 美
法
仲有場正野 岩先朋友講

屌你 幫你屌到佢大!!!

又打邊爐

Angle放假

我都跪求
杯到 收本 其他全派

想G

比多三角啦

美帝比多角 就除左法國角大全中
前後買左五千 應該上到九千掛

仆街法國 正仆街法國

比啲力水

9c

咩都假 麻煩美國佬同意大佬俾多3個角我

-2

9c -2

8.5收埋 差法國角大

9C-3

15分鐘五角

4-0

4球

再刷兩角

去呀美帝

叫左吞拿魚刺身找返下就條數

4:0

美國第四球goallllllll

球玉今日咁旺既
跟左你第4 NG

美帝刷多3c

3.5大5倍

刷角

屌你啦 入咩啊 你搞撚到意大佬無心機刷啊 仆街

小朋友要哭了

美帝3c 法國4c 跪你地了

有無人派 輸死了

輸到仆街啦 求派

美帝幼幼

半5全9

美帝要收手了,對面就黎咸

屌你老母 輸撚到想死

7C

法國頂唔入 give me five5

8C

法國-3c
半0全？

-4
-2
跪求連c雅降臨

美帝 求你正氣開多3隻 法國刷多2比你追和

法國8c 快撚d 布文要派我!!!

Dllm 咪撚刷

美國主其他

1-3

1:3

美國快刷多2c

1:3 笑左

入多注10.5s

10c完場

咪刷ar

法1-3

屌老母比多角

Offside

意offside no goal

真係爆冷波膽

Fake goal

法國比狗屌

法國比多2c 快撚d

美帝角呀

2個呀

比埋2c

美帝12c 法國10c pls

U20 又係咁 法國又係咁 夾手夾腳齊齊做

快撚d刷角啦法國!!!

十個普巴樣

輸剩10蚊

墨西哥U20 [9.5] 角球大
美國U20 半場主勝
法國U20 半場客勝
美國U20 第二個入球
美國U20 [10.5] 角球細
美國U20 第四個入球
美國U20 [10.5] 角球細加注

美帝正氣

紐西蘭會唔會有畀面球

咪撚刷呀

刷呀老美

10分鐘2個可以嗎美帝

派得

買少少博下

屌你老母 快手快腳刷多2c啦

有機

比角啦仆街

大到淨係派你200唔抽了 美帝個100今晚抽

美帝唔刷比隊大垃圾刷啦

直播呀

美帝有錢南美咁窮

派我

比多角啦仆街

差兩角呀屌你老母

法國比多2c
星期四 4
諾高平(主) 對 AIK蘇納(客)
讓球
主[0/-0.5]@1.70

贏波唔刷角 贏黎把鳩

連續兩個 快快11

兩場頂住角細

刷角啦屌你法國!

10C

10

法國開10c同你絕交

5:0

50

美求比多角

5-0

8.5s重傷完
給個9.5s止下血啦

屌追友誼球啦

刷一球入一粒

10
c

今天美國殺死了足球

10c

比多角角角角角角魚坑坑魚角角角

唔追....

邊個大蛇

俾多一角啦 屌

差1呀

美帝勁到

痴線

12完啦美帝

大胃正仆街

快手

頒個冠軍比美帝好了

我買左呀屌

5-0 追下隊都肥肥

輸左幾多?

屌老母 10角 正

又要跟又要屌

個角球洗唔洗開得咁靚

入多粒開埋主其他呀笨

usa

大家都20歲 屌你老母 差距咁大嘅

世界級中位數

11角既話追棒美帝

唔好10咁閪呀 要12 11都ok